★香港人 為買樓而炒股 OR 為買股而炒樓 邊個多d?

為買樓而炒股

為買股而炒樓

Why not BOTH?

最多係用生命值打工幫人供樓

幫補下先炒股

為賺錢而賺錢

好多人為興趣，過癮
無錢贏的